{
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Ты потерял память, принять вызов НЛО?",
      "answer": [1,2],
      "success": true

    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Ты отклонил вызов. Поражение",
      "success": false
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Ты принял вызоа, поднимешься на мостик к капитану",
      "answer": [3,4],
      "success": true

    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Ты поднялся на мостик. Ты кто?",
      "answer": [5,6],
      "success": true

    },


    {
      "id": 5,
      "question": "Ты не пришел на переговоры. Поражение!",
      "success": false

    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Твою ложь разоблочили. Поражение!",
      "success": false

    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Тебя вернули домой. Победа",
      "success": true


    }


  ],
  "answers": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Отклонить вызов",
      "answer": 2
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Принять вызов",
      "answer": 3
    },

    {
      "id": 3,
      "question": "Отказаться подниматься на мостик",
      "answer": 5
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Подняться на мостик",
      "answer": 4
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Солгать о  себе ",
      "answer": 6
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Рассказать правду о себе",
      "answer": 7
    }
  ]
}